覺不覺JYP 揀人好屈機？

sixteen 最尾加既兩條女就係依家最紅個兩個

反映緊真實既投票結果

揀蝗家2夠曬屈機啦

momo 七甲不入喎

但係佢放走左iu

講到尾未又係要靠個樣
Momo如果唔係有翻咁上下姿色 加鬼加馬咩

朴志胤 Wonder girls

ching momo 個陣真係無乜姿色...

hani 都好似係？

jyp睇人方面出名on9架喎...仲搞死左好多團...因住twice都死係佢手上

女團就遲早死嫁啦
上到咁頂都夠晒啦

yes

Twice 人氣有點回落
開始無乜新鮮感

無可能一路好落去嘅 女團市場變得咁快
不過睇得出jyp真係將twice揸乾揸剩 係咁迫佢地出歌曝光
消耗哂啲人氣

隔兩三個月就comeback
你唔厭人地都厭啦

好似啱啱又破左紀錄喎ching

Somi

終於有人法國到

男仔個個都係鍾意睇樣為先
一見到靚女可愛少少就入坑
好想瘋狂保護佢 幻想係自己女朋友
瘋狂抽碟抽小卡睇concert去簽名會

唔靚邊個關心你有冇實力
JYP
momo 子瑜

子瑜就係既
但momo 個陣蘭西咁款

比桃源境贏左喇

段宜恩

想問有無momo以前排牙仲係哨既舊相？